冇人識過氣女idol批鬥韓國天團Blackpink主打歌歌詞！

牙嬋你邊位呀 賣啲碟過到一百萬張先好嚟comment wuli blackpink la 🤣🤣🤙🏻🤙🏻 Badabing bada Boom Boom Boom ✊🏻💘

收聲啦死五八婆 死八婆 死八婆

身為blink都覺得佢講得無錯

點呀又

Who尼？😅

你唔係真blink 夾埋外人嚟反我哋粉墨

雖然佢冇講錯
其實佢自己有d歌都係咁樣嘅歌詞
覺得佢有d虛偽

打漏咗個但字
利申 唔係blink但幾鍾意blackpink

唔知 佢flop 個陣可能我哋05後仲未出世🤣🤙🏻

老雞都想黑我lisa b..

反支手足批鬥奶共女團blackpink

冇聽過呢個老女人啲歌hehe

我04😂‎

樓主係邊個..

嘩 你老人妖🤣🤙🏻

牙斯❤️

娛樂副首席blink

牙秀不能被黑

❌老❌人妖😅

李孝利好波